[推到完場] 法國 對 阿根廷 🇦🇷 (3)

Goalllll

goallll

百屌

咁撚樣都失

迪馬

好撚想喊

老馬

世界波

on9無人拍

真係百屌

屌

迪馬同4年前一樣
百屌完之後整返腳靚波

垃圾籠

百屌成材

咪撚再屌迪馬

哇

WA屌

哇，迪馬勁撚到，比你地燈到痴線

呢球真心靚wo

Cls

柏方呢場好撚勁

靚到仆街

1－1

goalllllllllllllllllllll

DE!!!!!!!!!!

嘩

Wtf

迪馬擺番佢中間右邊啦
佢呢D波好過佢左邊斬中啦

屌.。

美斯勁激動

咁撚樣入

迪馬 1:1

天使

迪馬終於有腳好波

靚到

痴鳩線

靚撚到

迪馬利亞bb

迪馬遠射

飄去網仔，靚到

Delay 得好勁 我仲係1:0緊

好睇喇咁就

邊個夠膽再話天使廢

終於入啦

教練:唔換人了 唔換了

上帝嘅朋友
天使使到嘢

將佢同PAVON掉位打啦

條女

一開link 坐底就

發生咩事????

咁撚靚

大家屌多d 越屌越勁

嘩！！！

勁到呢

法國一hea就失

咪撚再叫佢打邊

迪馬,返黎啦

迪馬呢d咪世界級

勁𨶙到

啱啱先有人話迪馬廢

法國好無冠軍相

冇人出去封

阿根廷真係好撚廢

即刻衝埋去打車輪

追返平添
屌
亞軍停快D輸

goal

半大cashes

即入 不過都係改變唔到佢邊路做唔到嘢嘅事實

冠軍了

好撚靚呀

小天使呢下超靚

瑪利亞救世人

一見到美沙熱身嚇到即刻交功課

天使終生性

繼續起勢咁屌

啊啊啊啊啊

阿根廷反cup切柒

邊撚個話唔出迪馬 出黎呀

馬斯黃牌贏到都含得撚

因為呢球

今場唔再屌迪馬

goallllll

估唔到

金球

又幾靚

loris廢撚到

柏方右路有威脅傳中 去左路又拉空位比迪馬

幫迪馬含

場場叫換迪馬果啲係邊

依球cls adore#

估唔到個遠射幾靚

企定定

老馬 似隊左草

法國個後位

打世界盃學人輕敵hea踢 唔迫唔焗
黑人真係冇撚腦

嘩靚撚到

Keyman 喘哂氣，射左？

阿記球迷興奮到

廢足咁多場就為呢球

邊個話迪馬廢

趕係美沙出場前追和先

a shot from heaven

唔聲唔聲，天使終於唔係天使

禁區頂任射

下球可能到美沙入(如果換入黎)

護駕

負碌到佢 廢足撚咁多場 咁樣負碌入波

BTW
繼續屌迪馬plz

原來係突登抄屎波 等kante 費事mark 佢

邊個話迪馬利ah 廢？

小花迷宜家心諗屌今次賴唔賴隊友好

左腳腳面拉弓

又話迪馬豬隊友

di-ma

馬斯

哇。。。。亞軍廷呢球變冠軍廷喇

仲話熱刺神龍

個人技術

射球世界波唔等如佢其他做得好

輸撚埋d咁既波

冇人守佢

唔講仲以為阿根廷捧左盃

大天使啪啪啪

太神了

買左500半蚊和

咁都執得返

空哂任佢射

好靚

神級調動

迪馬尼亞做到嘢

成隊精神曬

世界波

迪馬真係好勁

空撚哂

我想打波呀 教練

佢D傳中底線傳底黎架喎 唔撚屌得咩

阿記教練：都話好波不如好運

光頭佬叫美沙熱身 就係為咗激勵場上班友

如果有下場，馬斯查蘭奴出唔到

好快失番

老馬頂唔頂到完場

唔反dick馬了

認真 睇曬咁多場阿根延既人 有無人見過阿有攻勢係直線空曬造傳中/射門 美斯球入波都係靠個人技術先夠位
屌你 睇其他弱隊都會傳好再塞直線係成功 呢隊垃圾成班塞埋一舊 又要咁細範圍唔夠技術控

天使呢球振士氣呀

垃圾小花又靠隊友

除左c朗球罰球 呢球應該今年第二靚

比哂機會佢儲氣射波

基佬走啦

呢球係計美斯定光頭佬

下場冇馬斯
不過美斯都冇

咁都漏晒

迪馬先前先俾你班友話廢

小花又靠神隊友

阿根廷成個氣勢返晒黎

換班神鋒出嚟打個人技術算啦

金波

一講想亞軍廷就入一粒
還我dybala

贏就小花輪就豬隊友架child登

咪撚再問link share link 有海關放蛇架]
自己reddit搵啦

迪馬垃圾

迪馬好撚廢！

上場美斯入個球算唔算

好撚靚！！

睇嚟佢今屆好快激動死

咪撚出美沙呀屌你老母

名已留

天使太廢無人守，結果空晒任射世界波

依個靚撚到仆街

迪馬好波

上帝感召

繼續屌迪馬

突破足球理論

得班尼加做到

班後衛食左屎

兩隊都好廢

力架真係跑得好快

有沒人影到條阿根廷女，超靚

你駛唔駛睇下佢打左邊有幾腳好波先

可以遠射算 唔好浪費時間做波 反正做唔到

黑暗兵法
公子獻球

老馬毒癮又發作

普巴

連阿叔都讚好

真係要百屌 唔屌唔得

上帝唔係話隊友廢咩？

普巴真係冇撚用

今場法國有專人睇住班尼加

普巴有乜撚野勁

係射得好

半場和

法國太公波
慢到西咁

原來係扮廢戰術

¡世界波！！！

基佬、普巴零作用

見佢廢 , 任佢射

點知

法國又犯歐國盃錯誤 當年都係咁樣戇鳩鳩輸比牙朗

係咪想單機？

On9

迪馬不嬲勁 d人做乜撚

中場堆黑腸搶到失哂勢
唔係美斯都唔駛黎攞波

成班nigga睇住迪馬拉弓拉到順曬黎抽

收到風 美沙下半場會出

咪講左 球波靠既係個人技術先變到有空位 班尼加都斬得靚 但係好多時就算傳波控波技術唔係top 斬可以靠戰術/走位拉出空位 呢隊波係無戰術 拖住黎妹下妹下咁

俄羅斯有冇傻人發現案 有既幫手報警

又妹

迷花宜家又話百屌成材，點跟牙

呢個世界盃狂遠射好似有得諗 好過你塞下塞下

基佬特都唔知踢緊乜

屌你D傳波真係冇下到位 弱智

普巴都幾鳩吓
49000

我屌你老母

普巴個樣

youtuba

快撚d 出 大巴
反cap

2mins

普巴發爛渣

放蛇拉鳩你

當年施素高

普巴以為自己係包皮?

話左法國D後防都唔係咁勁
係阿根廷真係太慢 下下都造到對面返晒黎

Pogba

阿條中場d比波真係冇眼睇

身體條件一等一
但足球智慧太差

好彩半場追和打返起士氣
如果唔係落後緊返更衣室真係仆街

班友風向亂到仆街

天使呢個世界波全屆最靚

法國d體能好癲

又係喎

又係輸遠射

真心法國唔出基奧特出個快既 贏緊唔只一球
基佬係可以用 但唔係呢種場用

半場往死裏打

力加個樣

普巴媛步跑

出大巴未

睇佢個樣都知做唔到世界級中場

呢場得基佬係認真緊
包皮爆左兩鑊都係咁交失

都幾難唔出佢

咪撚再share link問link
有海關mon post

炸到阿後防痴線喎

Nacho

打反擊佢冇用

普巴真係好廢

咁後生D人
下半場就瘋狂中出班老野架啦

佢想單機上論壇

Eder廢好多喎3流球員

冇豬SIR係前場冇支點打陣地有用好多
但迪甘斯出豬SIR打防反

出大巴拿遠射下啦

硬件係超級電腦，但行緊win95

一大班非洲人 體能係勁啲

粒波 俾班龍門講中咗

法國中場用波差撚到

唔講真係以為小花係防中

Planned

踢波唔靠隊友唔通一個打哂全場咩傻鳩

今場阿根庭落後似返隊波

隊法國係咪copy雲加戰術

美欺班機唔係 delay 呀

IE

唔好呀教練 我得嫁！我真係得嫁！

咁搞法會唔會反cup

呢個比喻

依球今屆top3靚

遠射先食到糊完全埋唔到門

廸馬靚撚到

同巴洛迪利一樣

普巴真係零作用

美斯返後D拎波啦
一拎波就好有威脅

佢踢穩啲其實韋拉級

但個腦真係裝屎

決定慢到
反擊可以橫傳

賣到C朗級嘅價錢就得啦！

柏方都唔識打陣地，希古恩喇

今場放中間最前 其實成條中間都好後

點解全部可以咁高身價

On9，第一日share link?

換返個前鋒入黎啦

已經唔係唔勁咁簡單。。。
唔mark 唔迫 由佢射

反cup呀屌你老母！！！

往死裏打

馬斯成日摸鳩人

直接完全封鎖 唔洗同佢講咁多

次次一拎波就二個挾鳩佢

其實佢打緊正前
所以你話死唔死
三中場都仲要失勢

你無得睇?

下半場到美沙入場帶領阿根廷進入八強

仲有得打

巴洛迪尼果隻係成日轉os轉到燒撚左個hdd

歐國個場打到加時成隊唔多夠氣
而且哥斯尼啱啱食左牌唔夠膽做動作防守

呢下係眼定定望住迪馬起腳

小花始終靠朋友

雲加快啲執教法國隊啦

我買撚左成兩皮野 阿根廷 2-1屌你老母呀仲唔撚追

美斯返到更衣室撕撚爛張機票

迪馬打美斯迷臉了

係咪迷美斯就唔俾屌迪馬
你仲惡過共產黨

果下係咪電話佬黎,屌佢老尾明明係個反擊黎,比佢拖慢晒

美斯決定下半場戰術

又半和

反 cup

佢打前面反正都冇人傳到波比佢
不如返後拎波

阿根廷李宗偉勁

大好形勢自己囉黎
明明可以谷贏佢兩球
成班食豬油咁
中間賴賴行,有得反擊都事撚旦慢慢行咁,跟住就事旦一腳傳比人

美斯個髮型好型棍

出丹比利應該爆到阿班老野食塵

啱啱上完電

亞軍庭係打傳中既中間出返斜恩
係睇到前面唔夠快出返阿路
有返是但一個中間拉扯下都好好多

想睇又唔想比錢都算
成班廢柴乞衣連link都唔撚識搵
仲on9到留tg
呢加開始1日儲$1 四年後買黎睇啦屌你老母
阻鳩住哂

半和收錢

留你老母臭閪呀 俾狗屌啦

右上角神之子 解咩

法國入波後改打4後衛？

屌你老母擺dybala頂柏和啦

又再次見到廢高幾撚垃圾

法國佬完全係做緊禁區防高波守法，區外唔撚理咁既樣

簡迪就係叫唔郁班高身價球員去迫搶
小花就係班人叫嚟都冇用

最慘係部腦以為自己行緊win8

登機

有冇人cap到頭先老馬之後個條女 靚過天使球波

無知一問，點解迪馬痢呀叫天使？

佢今日暫時都carry 緊阿根廷

換撚走Perez 換阿古路頂美斯打前鋒啦

戇鳩 第一日知可以單機上論壇？

有包皮咁快都踢high line
明明羅馬對利已經有板你睇

大佬B話美沙BB要出黎救世界

呢隊阿根廷下下靠神來之筆 毫無戰術

貼乜撚

迪巴拿 in
佩雷斯 out

真心做西班牙小白果種打法仲好

上半場中後段法國都唔知踢乜撚 明明可以控制場波節奏 下下交個波俾人

睇下佢個名

今年世界杯佢同pronba打養生足球，希望小花送佢地返歸

我屌你老母係咪海關啊你

見到美斯守干提真係唔知講咩好.....

奇連士文仲係咁型

加油阿根廷

不過法國跑狗戰術打起上黎真係好驚 班後防下下都要熱誠飛鏟

左丹右麥都未同場

我覺得再咁落去仲會有牌有12碼.

賭波貼飛返賭post啦屌你老尾死賭狗

丹比利件垃圾 波都控唔店

豬sir未攞過波

屌係，美斯踢最前好似讓賽咁，冇波掂廢一半

因為天使救世

d人$200都畀唔起買app
賭波都去左啦

drogba ....

神之子美斯對冠軍熱門球星軍團

如果係真你都幾勇

高水客勝要了

屌, 形容得好好

神之子美斯

法國如果主攻
亞軍驚過你啦
不過2個教練都係on9

小白個種一樣要中場配合先有威力
冇既話咪變左俾人夾死

咁難得先追平

屌仲唔比大巴拿出

死硬

屌你每次包皮拎親波都好驚

阿古獸同大巴換美屍同Pavon得唔得

點解斜恩會比人叫做斜恩
利申: google大神都答我唔到

包皮真係好撚勁，每次攞波第一下過硬咁濟

神之子美c

求下光頭佬理性少少

下個post置頂供奉啦

Wiki see full name

美屍換美沙

Angel di Maria

自己衝落底線先發現個波一早比人偷咗

奇連士文d英文流利咁多

海關mon post笑撚左
話唔定海關都想要link睇呢

包皮果下成個衝鋒21咁達陣

啲人以為傳比美斯 空晒中間比迪馬射粒世界畾

豬蛇打國家隊有buff

我好憎D打斜影既相

bbc 有奇連士文, 舒利亞, 杜奧巴

睇下佢個英文名？

光頭佬肯撚定唔會半場換人

打防反點解要出豬腦
出豬腦唔係主控打法咩

出返個正前有得打
美斯今日有態嫁

根本阿銀廷明星隊黎

阿根廷士氣返嚟
下半場一開波焗一球返嚟全軍退守應該有機
同法國黑鳩對攻應該輸鳩硬

射親都唔中龍
14 決賽 已經係 例子

美斯打返右邊
其他隊友配合下拉走d後衛根本任佢扭
但而家美斯一拎波成班企撚晒係度睇波

我係阿根廷迷都好想佢地輸 睇撚到嬲

情況同葉鴻輝一樣

跑左70yards

DSE Oral毒撚

新會然唔會明架喇

換美屍一撚定會反CUP法國啦
小花咁撚垃圾

屌係，打美式足球咁

大巴拿得罪左佢咩

有撚用咩下半場出個美沙出黎搞笑

有都係Meza

sweden 1-0 德國

阿根廷成日輸on9波

點解死都唔出Dybala

上屆世界杯決賽單刀射斜

神之子

發覺法國黑人幾有腦，除左普巴..

痴撚線，包皮好撚痴線

換pavon啦

迪馬廢左4場 今場無人有意慾Mark 佢

豬油巴

豬腦真係好撚廢

因為佢係
天使的瑪利亞

睇緊BBC
原來個光頭佬係舒尼亞

係撚咁解

亞軍停咪仲無

連GOOGLE都唔識用

唔撚出大巴出阿古都好啦屌你老母光頭佬好撚嬲

佢同牙路斜恩先多呢D波
家陣一個都唔係場到

新會然唔識架啦

F5 F5 F5

美斯 要 捉矩 落場
光頭佬 邊有得say

點解嘜巴比叫包皮
美斯叫上帝
普巴叫一億
基奧特叫豬腦
有冇人解釋

迪馬尼亞個球j死

戰術黎
用4場黎換黎對手對佢既信任

公子獻頭

係撚咩
以後高登有個USER叫希古恩
佢ICON個頭斜架

其實點撚解唔肯出dybala

法國on99諗住入多粒，係咁傳直線變相幫自己前鋒放電。

其實keep返未入波前咁，阿根廷已經無你乎，適當時機再快攻就搞掂。

放棄吧啦你，笨柒94

冇辦法之中既辦法
叫佢係中間做支點仲衰 早段瘋狂斷波比人打反擊
班阿甲仔意識係差好遠

杜奧巴d英文好有親切感

google第一個已經係

係 成隊入面有幾個都係累事

我覺得換rojo ，條友今場上身，遲早紅

新會然返香討啦

大船沉左個船頭 快d去對面上快艇

小花又靠隊友救
小花迷繼續吹佢得豬隊友

真心定假膠?

以前高登有個user叫希古恩
開個post話我好憎D打斜影既相
但佢個icon本身就係斜既

換Pavon = meza

包皮因為同麥巴比個音似
基奧特個名用法文讀個音似豬腦
曼聯用一億買普巴

以後

未來撚

晚晚都可以重溫考oral

但係花迷永遠講到隊波垃圾黎抬高小花

d 咩射斜
d傻鳩以為自解識解

打防反,但一打反擊個個慢過豬油

大巴個角色設定左係球皇後備 所以唔好再諗幾時出 唯有係一柒就恥笑個教練

好撚慘
波牛唔撚識字

小花入淘汰賽就唔會入波，好似係

佢打右
美欺假九
拉出黎啲位先有人入去
而家兩隻都係鍾意係邊路

正宗老屎忽既故事

斜恩 大巴拿 亞古獸儲夠力啦
仲唔換留返黎儲分呀

佢打正前都唔會係支點只會係假9
但咁既中場打咩假9

可能阿軍庭會學葡萄牙咁7下7下拎冠軍呢

BBC係到吹奏普巴條垃圾

唔識要扮識真係

普巴d 長傳

就算天使做唔到嘢 至少有技術搏下遠射 出埋堆阿甲仔 波都未識傳

reddit條LINK用手機睇唔到

美斯絕殺得唔得

換美沙好

上場美斯都仲有過人,KEYPASS
今場擺係正前 0數據...

重衰過唔換

ching係咪做幼稚園老師 咁有耐性

笑到肚痛

Now就咪撚再放啦，一陣又死多件

要出Meza

有斜恩至少前場有人控到波做配合
雖然條友起腳真係不敢恭維
但至少做到下野

佢兩個是咪日日幫光頭佬含

唔係咩老屎忽
但係唔好唔識扮識

奇哥啲半德半美口音

[member]

沒有美沙不是阿根廷

下半場應該要出阿古 / 斜恩 釋放美斯多啲空間

人地巴哥嗰啲係咁話佢打得好
連登仔吹到咩window 95

最後機會啦

朋友隊後防加龍都係

美欺D走位錯撚哂

波都接唔實
一接就甩

其實睇波啫
人地問有時間咪答下囉

魔獸啲霸氣冇晒
講波成日頭dup dup 唔望鏡頭

唔識就收聲等其他人解啦

留夠tg 未 成班on9

要貼堂

pavon次次爆完9傳

明明就解答到你

毒撚

美斯加油

估光頭佬65分鐘左右換meza

舊登名人希古恩icon
不過呢到都冇乜舊登人，小朋友就多

法國

法國抵撚死啦
hea 到

應該係斜斯

今次冇薩巴

快換

Bbc 分析緊pavon 有幾廢

再係咁,真係放撚哂D前鋒出黎算啦

希望下半場放美斯打閘，等佢可以由後場開始扭入龍證明自己

半場1:1幾多倍

bbc d分析好正,美斯呢d叫咩野位?

美欺

原來係引d on9仔唔識扮識

換亞古獸啦應該要

佢擺明引傻仔留tg

次次9斬9傳

美斯不如真係接管更衣室換牙路斜恩出黎啦

我既前隊友同前前隊友真係踢得唔錯

放晒d世界級前鋒出黎打424都好過而家on99唔知做乜撚咁

屌你阿根廷班仆街防線要輸幾多球12碼？

基沙文中楣個球得ota跳盡

唔識就咪撚答啦好心 雖然呢題要有上高登幾年先識

美沙係時候出嚟拯救足球上帝

Now條女

好撚冇自信
Don’t have enough words

meza幾時出黎賣笑

出真球王meza未

屌啦 要拉空比位美斯既話 根本dybala higuain aguero 呢d人全部都做到
但全部都唔撚出

法包有咩前鋒係快馬?

佢可能係支那 上唔到

普巴真係好撚慢
頭先有下爆速好似慢跑咁

唔係贏緊3粒都咪放佢出黎啦，仆街

斜恩就算唔出場都可以製造笑料

屌, 係咪假膠黎架

阿根廷 加油呀

帶領阿根廷進入8強

Block 撚曬tg 撚

一定有美沙份

條女戰鬥格

報海關先

美沙主力來，點會唔出佢

美斯 加油呀!!!

d tg post 幾時死

4-5 個係度齋企

一陣換球王meza出黎屌打班力架啦

cap圖pls

睇下前四年

球王美沙準備嚟

美沙

咪撚再quote tg洗板啦屌你老母
賽事討論唔撚係tg討論啊on9

死link..

美沙晚晚幫光頭佬含撚含到雪雪聲，一定有得出

其實得西瓜效果會理想

bbc 死link？

究竟要幾on9先度到和興白花油個廣告

馬斯條老嘢都追到佢

普巴今場除左下長傳之外都幾撚廢

打少個

美沙幫美斯登機

雙基明明有夾咁多場，點解成日配合唔到

死LINK呀999

換班尼加 入美沙啦

美沙表演連人帶波衝出底線

幾舊水都唔肯比 係咪咁多乞衣

我都想有人cap

普巴做長傳手咪算，點解要佢帶波呢

死左links

太快

如果係咪無撚聊囉，細路仔咁
求link果班其實唔睇now都唔會死嫁，大把英文link
又唔係自己搞d野睇cctv粵語啦

bbc死晒

死link

太多人share

問問sampaoli先

海關狗

Dybala 究竟做錯咩

黑畫面

仲有冇link

冇幫光頭佬含撚

法國on99. 自己放生阿根庭

佢個種身型引球推進不知幾大威力
不過死在無腦

冇幫光頭佬含

live stream個player又load唔到啦屌

出啦光頭佬

BBC死link有無其他

光頭佬場邊問美斯: 美斯, 想唔想提早放暑假?
美斯: 想

然後美沙準備上場

無晒嘢睇

係囉屌

美斯踢法似佢

要轉落電腦睇

Ps now

其實前場洗乜戰術
出曬阿古獸，西瓜，大巴拿呢d巨星
佢地自己自動波識組織架啦

亞軍大難不死 中柱 輸12M 再差少少再12M
仲追和1 1 有運冇得輸

抵啦, 懶撚柒醒放出黎

錯在同美斯同一個國家出世

唔係覺得有人會冒住比人拉既風險比now link你地呢班陌生網民下話

係咁易就好
不過點都好過依家囉

咪再有人做好心

成班垃圾死TG 屌你老母閪 依家唔撚使睇啦

錯在太靚仔

acestream://6621ab71dc1b77d1f028b67bedbeb3ed654e375f

又講野喇

好想睇到dybala出場 屌

reddit大撚把link喇

唔數埋分組賽

行入球場了

洗乜組織
出晒呢幾個然後美斯拎波之後成班向前跑拉走d後衛比美斯自己舞都夠

我唔係 buffstream 都黑晒, 又無聲.

Fazio

啲tg做乜撚

換fazio

又摸人個頭

竟然肯出法斯奧

mo la mo la 有同花順睇

真係換洛荷 廢事佢自爆

reddit都好似死埋

要睇廣東話嘅咪自己搵方法共享中國人榮耀囉
留你老母個tg

對面咁撚快重要掉FAZIO入黎
傻的嗎

竟然識換fazio

Reddit down左

點解美沙仲未出場

BBC黑咗咪睇FOX囉
明明reddit大把link

FAZIO IN
ROJO OUT

buffstream死咗？

好彩有返,嚇死

FAZIO

Rojo out

美沙未

d小朋友冇得睇

bbc有啦 翻黎啦

45 20

好想同巴哥
瘋狂講英文

點解換fazio

keyman

出法斯奧

有得睇了

俾個前鋒得唔得

咁多人黃

唔識搵就唔好睇 唔好再引人BLOCK

bbc is back

會唔會太冒險呀
成個世盃未踢過

buffstreamz正常返

如果中場有蘭仙尼,條中場會唔會再好啲?

做得好換多個前鋒出黎

馬斯咁q鐘意摸人頭

而家幾多分鐘？

係囉 無左反應

亞軍廷換咩?
睇唔切

有番人做波先

換Fazio? 仲慢過馬斯
俾包皮爆到呀媽都唔認到

見到叮噹就合正野

狼人

換走rojo

唔會，啲人會比晒波美欺

宜家都有lo celso

一出返黎就換洛荷走

美斯入到波我切

後衞換後衞

Show Blocked User - 想同欣宜玩69

大鑊

天使上力

天使黎料

再開返無事了

出大巴拿幫手分擔防守壓力會輕鬆多
可惜光頭佬唔出

迪馬醒哂咁喎

落河有黃，驚打少個

Dybala出場重難過阿根廷贏波

如果亞軍庭一路符碌入到決賽唔知屌唔屌個光頭佬好

Fazio 456456

都唔知出PAVON做咩

迪馬上力

大難不死必有後福

迪馬食咗春藥

睇唔慣阿根廷有個法斯奧咁撚高既球員係到

迪馬突然好撚勁

2:1

天使:還我決賽

法國隻右閘

拎左黃牌呀on9

好似仲未得

正

球王迪馬

1-2！！！

2：1

1:2

好勁咁wo

-6

1 打2

個右閘依然咁廢

反cup

咁樣入

goallllllll

2:1..

pavon垃圾

1；2

屌, Reddit死左..

ON9

美斯鳩射

屌，之前三場係咪扮廢架

迪馬先係真核

簡迪真係mark死美斯咁濟

same

其實上場美斯同佢地講左有機會就起腳已經冇比哂美斯

笑左

唔係呀化

好撚靚

好運好過好波

美欺登基

GOALLLLLLLLLL

有運到顛

勁撚到

運都有埋

法國我屌你咩

屌你有運啊

BBC冇就睇FOX或者TSN
識唔識呀

BBC係唔係有delay

入撚咗
2-0

迪馬入完波 個人都醒神啲 勁抽咗

美斯終於明白好運緊要過好波

Goal

神呀

咁入

美斯planed

屌 屙緊屎聽到入波聲想死

完

美斯咁就助攻

f5多幾次就得 但lag過上半場

天使好痴腳

阿根廷

屌出聲
法國加油

做乜

做乜嘢...
咁樣入

垃圾法國，抵撚死，以為自己贏硬

右閘後手拉衫好有技巧

原來唔出阿古路希古恩係戴巴拿係有原因

Goalllllll

法包

迪馬救哂

估你唔到 咁2比1

仲未lpad到

行過都入

法國牌面勁有咩用

唔洗登機了

好波不如好運

-6足球

縮腳都有波入

終於識入波

GOALLLLL

加油法國

洛里斯shit左聲

入波

運都有

點解我delay咁多

有埋運!!

咁樣勾一勾就話入

哇屌你老尾

Shit

有冇人改做光頭佬

分分鐘法國同輸畀提子嗰場一樣,本身好地地就係最後輸咗

屌你老母咁撚負碌嘅

美欺終於睇透世事

天使勁到仆街

2號包越位

好有歐國葡萄牙味，9下9下又贏一場

嘩。。。

明明就甩腳🤣

咁都入到

g chi迪馬 hat trick

爭氣呀

有運

哇哇哇哇哇哇哇哇

依個世界真係運氣係最緊要

個下shit有聲

路過都入波

賭仔

有條傻撚企定定

凸

贏了

hi到隻腳

上球真係-6
今球法國真係抵輸

勁

屌 燈死法國

亞軍廷咁多人黃牌
下場都仆街啦

無馬斯 無賓尼加

放晒啲勁人入去打天才波重好

迪馬尼亞返晒黎

守到完場ok?

咁有運唔使踢啦

縮腳都入
光頭佬開心死

阿根廷頂住

嘩1:2

法國後防廢撚到

下埸唔洗踢

又燈

負碌

-6到

法國比人燈死左

包皮開始做野

唔縮解咗圍lu

唔通真係美斯對呀朗

Messi係咪想射

狗屎運

個龍呆左

馬斯 班尼加 落河88

個口型

一個包皮撚左對面幾多張黃牌

法國正一大傻仔

笑撚死

又劇本？

你唔會覺得咁樣咬晒腰拉晒弓會係傳波下話